 * Bubble Sort 
 * q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
 * a0: the array is sorted
 * q1: After pass p, what do you know?
 * a1: the first p elements of the array are in the right position (assuming iteration from right to left)
 * q2: How many passes are necessary to completely sort?
 * a2: the length of the array - 1 is the number of passes
 *
 * Selection Sort
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: At most n-1 passes.
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: The first p elements are sorted.
 * q2: How do you know if sorted?
 * a2: If you make n-1 passes or if you make a pass that has no swaps.
 * q3: What does a pass boil down to?
 * a3: Finding the smallest element and putting it in the leftmost available slot. 
 
 * Insertion Sort
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: n-1 passes
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: The first p elements are sorted
 * q2: How will you know when sorted?
 * a2: When you have made n-1 passes.
 * q3: What constitues a pass?
 * a3: When the next element is added to the partition and sorted.
 * q4: What must you track?
 * a4: We must track the length of the partition as we expand it through the array.
